嚴重分化警告，五毛全面入場，咪再靠正負皮去判斷！

首先見到隔離post講完有漏洞導致大量新ac出現，大量帶風向post出現

[置頂] 連登投票系統或已失效

然後我就再見到以下既post出現

前線勇武義士, 我覺得你地要誠實面對一樣野, 你地係咪開始迷失同享受權力?

呢個post擺明係到分化緊前線同我地，人地拎緊生命同坐十年監風險同你地博殺緊，你地咁樣分化人？我唔知個post入面幾多人出過現場幫手，我發夢見到既前線絕大部份都唔係個post入面講既咁。
而個p牌仔開完個post15分鐘已經千幾二千正皮，明顯係有一班人講啲似係中立實際係暗踩暗分化既野，再用大量正皮同留言附和。
我唔該大家要保持好自己獨立思考唔好咁易俾人帶到風向！

前線付出幾多，保護左我地幾多，我相信大家都知，咪再俾人分化到！核彈都分唔撚到化呀，開聲屌下啲影相人就分化？大家見到咁既情況可以做一個和事佬角色，好語氣啲幫前線兜返就得！

推！

推

冇分化

只有磨合

實在太多帶風向post出現，勿分化呀

獨立思考！

推呀

（連仔入）強烈要求取消P牌正負評

支持！請連仔正視

大家冷靜d!

今日呀叔講大家搞事，好易出事，我忍撚住唔出聲

我想問前線有咩權力可以貪戀啊？佢地全部都係隨時中彈，斷送自己10年前途嘅手足黎架！

前線只接受禮貌啲叫人唔好影相呢個point

勇武盡失民心 全港唔支持 運動即將玩完!!!

互推!